[天滅中共 天滅港共 天滅黑警] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [852]

United District
@UtdDistrict
·
18h
🗞 #mufc have good chances of signing Kai Havertz this summer after working hard on a deal in the past few months. Bayer Leverkusen are demanding a three-digit sum for the player’s services. #udlatest [Sky Germany via
@Sport_Witness
]

Borussia Dortmund haven’t yet received any offer for Jadon Sancho. #udlatest [@JanAageFjortoft]

#mufc have enquired about Federico Bernardeschi. #udlatest [@86_longo]

Jadon Sancho has decided to leave Borussia Dortmund this summer. #mufc are interested but want to negotiate a lower price with Dortmund. #udlatest [Sport Bild]

Paul Pogba’s ankle has shown no adverse reactions to his return to contact training. [the athletic] #MUFC

Manchester United are front-runners to sign Jadon Sancho and are also leading the race for Jude Bellingham. [ESPN]

Phil Jones missed the pre-game at Old Trafford due to a minor injury. #MUFC [Athletic]

Shaw: “We’ve got our full squad back now, so hopefully we can push on even more with the quality that’s going to be added from those returning players.” #mufc [MU]

BREAKING: Donny van de Beek has activated a clause in his contract that will allow his to leave Ajax for around £40M it’s understood his agent has asked Madrid to drop Intrest as the player has his heart set on a dream Move to Manchester #SSN #MUFC

IF VDB, Havertz, Pogba只能要一個
大家點揀

普巴

🗞 #mufc have enquired about Federico Bernardeschi. #udlatest [
@86_longo
] #mulive #mufc #manutd

testing

史雲斯下季想借garner同tuanzebe
假如曼聯想簽Joe Rodon 借用球員可能會係條件之一

no la
意粉翼有係曼聯右翼list
不過係基艾沙

借埋Joel Pereira比佢 快

lm

有冇人改做GIF 好有EDC同Chef lemon feel

歡迎Garner
但Tuanzebe要留搵Mengi畀他算

唔差在送埋連加特

大伏嘢

拜件新衫普通到呢

比埋Chong佢

如果維拉唔降班
我個人覺得有機下季會借過去

我要kai子

講緊axel

但咁前提咪一是簽rodon或者rojo/Jones/Smalling留一

Jones冇買家
本身傳過紐記
但賣到盤就唔會買你宗師

所以幾麻煩
理想就放曬呢三條柒頭入返40m留Tuanzebe
但中堅長期唔打點有進步
Tuanzebe自己都唔細
Rodon咁又要20m我又覺貴咗

有FFP唔會粒粒都星啦 Jones 有冠軍經驗呀
屌佢老母rojo/Jones/Smalling 全部同我躝啦

你班撚樣咁都有得嘈

如果係真
管理層應該係煩緊點甩手1415
如果簽佢+右翼 1415基本上無生存空間

Welcome to 狗竇

為左顯示我地唔歧視黑人, SO9決定

----馬 哈 福
------連
-----普 費
Laird 杜 拜 雲
--------羅

佢自己洗唔洗辭職

好似無咩黑人領隊

黑腸陣

蘇斯克查
個名有個黑字

梳爾於官網透露3 天前的隊內賽，賽果的確為4:4，但主場隊入球球員為拉舒福特及恩哈路，他們分別連中兩元。而作客隊般奴及占士各入一球，梳爾本人則包辦兩球！梳爾稱他的第一個入球來自般奴傳中，他第一時間窩利抽入。而第二球則由馬達傳交予身處禁區邊緣的他，他控定後再射入！

真定假

梳入兩粒，OG黎？

新Bale

仲有文西Gomes做後備

續約只會越續越貴

俾埋TFM

梳識射波㗎咩

幾錢續

加個台俾你準備加價

有時減我台都仲加我價
話其他台貴左

仲要停賽無波睇咁耐無減過價 + free好多台比人睇

咁之後英超都開返佢梗係唔減喇

新客可以免6個月

停賽之後好似傳左好多人
傳曼聯list ：
sancho
havertz
van de beek
grealish
joe rondon , bellingham
matondo , upamecano
almada
zaniolo , chiesa ,milikinovic savic
moussa dembele
raul jimenez , adama
saul
florentino luis(benfica)
歡迎補充

空炮list

其實now 果d 斷幾耐先當你新客?
唔想比佢撚狗

續約有時都有幾個月免月費既

我直頭上次續約減左50再送埋歐聯歐霸加now one

傳左咁多年都有哈美斯洛迪古斯
唔厭咩

上電訊台搵sales問應該會知？

望下我地嗰件
明白咩叫沒有最hea，只有更hea
以前拜嘅衫都好靚，adidas有心設計
新嗰件普通到不能再普通

Ole Gunnar Solskjaer is planning to use Paul Pogba in a No.10 role with Bruno Fernandes playing in a deeper position in Manchester United’s midfield, according to reports.

諗返起bruno debut下半場打holding midfielder，真係會想死。放棄Bruno進攻能力...

其實而家有時間俾普同般一齊上都好，如果真係夾唔到，忍痛俾普巴走都夠時間，到下季先知既話就太遲

harry kane
timo werner

般奴邊夠搶

新式打J 方式

cls

衝入禁區省人

唔似有離心

And according to The Sun, Pogba has been earmarked for the No.10 role behind the striker after he was played in that position during the training match at Old Trafford on Saturday.

太陽報

係咪特登放山埃料俾摩佬

睇番08歐聯場波，去到下半場同加時其實都唔係幾夠車仔打，差d俾林伯搞掂，12碼又好彩少左件杜奧巴
不過呀朗球頭鎚真係好好J

調轉好似好啲

Rodon係咪好過杜仔先
唔太想再會杜仔出去 夠數架啦

Phil Jones missed the pre-game at Old Trafford due to a minor injury. #MUFC [Athletic]

開季前歸位

27.1% — Manchester United rank 19th in the Premier League for chances created % down the right-hand side. Only Crystal Palace (22.2%) are less productive down that side.

右翼真係好迫切

#mufc will face West Bromwich Albion in two friendlies at Old Trafford on Friday #mulive [telegraph]

冇波踢都傷

屌。又傷

Shaw: “We’ve got our full squad back now, so hopefully we can push on even more with the quality that’s going to be added from those returning players.” #mufc [MU]

梳都已經忘記左佢

踢兩場？

Jones唔係到先至係full squad

肥梳要上癲峰了

無啦啦開發中堅技能

仲有拜利 兩個存在感低到呢…

仲要梅開二度

右翼: sancho/kai
中場: grealish/ vdb

如果筆直係億三億四左右，應該諗住sancho + vdb 或者 Grealish+ kai

又嚟連登仔更識波系列

文員位

其實grealish未必啱 佢似zaha需要好多球權

1pm 一場
3pm 一場
應該出A/B隊 等所有人都有得落場

我又覺得未必 只係AV比球權佢
不過諗極唔明點解要買佢
類似例子連馬列斯去到曼城都水土不服
除咗本Passport柏豪有咩好
同位置有必要買佢咩

CAS confirm decision in @ManCity case expected in the first half of July. [Simon Stone]

鏝上訴7月中前有結果

位置上cover到rashford, bruno 同pogba 三個前場主力
點解唔買

Agree，柏豪比VDB、Kai更加啱踢
不過當然右翼最急切，要買左辛祖先

就係一樣功能用途點解仲要買 英撚又幾十萬週薪 管理好薪酬好過 我覺得曼爭兵專注係右翼就可以

kai 仔仲cover 多啲 又後生啲

Grealish+ kai 似撞位要二揀一喎
同埋如果Grealish50-60m +多20m買kai 又後生又有潛力啲仲要冇紀律問題
係Sancho 會死追既情況 補多個Kai做前場萬能key 真係一流

認真搞，求各位巴打意見

鏝勝訴既話，如果UEFA再上訴
咁起碼無左半個轉會窗
咁當然敗訴最好

kai cover唔到邊路

陣容深度？

Jadon Sancho wants to leave Borussia Dortmund this summer, and Manchester United want to negotiate with Dortmund to lower their €130m asking price. #MUFC #BVB

多狗叫價唔係一直都係€100m咩，幾時又多左€30m

100M應該係計英鎊

而家係 grealish / kai / vdb 3揀1
同埋kai 都幾肯定唔止7－80M

sources 由£87-€130都有

Fabrizio 報過 £87M

貴撚到

所以呢度d人FF簽晒sancho+kai係完全唔現實

60M買個本身只證明做主力有表現嘅人返嚟踢後備？
咁真係vdb好過 50M有找

有時係到諗Gphone佢地依班老咗會唔會都係咁
人老咗係咪會變得貪生怕死？

個Kai其實無乜討論價值 一早係拜嘅人 只係搵曼車托價啫
都傳咗年幾兩年
Sancho+vdb啦現實少少
柏豪係打到左中右攻中
福仔傷咪搵馬仔dj打左囉 右面計埋Sancho嘅話 傷咗又有dj綠木cover 攻中般普重有馬達 真係唔知佢嚟做乜

#Chelsea and #BayernMunich are in race for Kai #Havertz. Talks ongoing with #BayerLeverkusen, that ask €80M to sell him. #Blues have offered to him 5-years contract with a wages of €8M a year. #transfers #CFC
@NicoSchira

80m歐

自己覺得中間有pogba,bruno,fred,mctom競爭已經夠大 當然前題佢哋冇人走 再加grealish入嚟一定迫走某啲主力 當然柏豪最佳位置係偏左翼再移中用波 但福仔/martial都已經霸左

60M買一個全部位都第三第四選擇嘅人返嚟做乜
般奴重平過佢 我曼又唔缺英人

成日覺得柏豪會唔夠班踢英超

今年踢緊 榜尾隊 7G6A
咁都證明唔到自己？

個人認為曼top priority一定要搞番好薪酬架構先有未來 唔可以再為買而買 況且疫情關係財政狀況都緊張 真係覺得針對右翼位置追sancho就可以 其他位置都夠哂人同好年輕 甚至係後生得滯 唔使話突登再追future star

簽到sancho 一個都收貨
加埋vdb就滿意 木仔

清埋山狗柒Lin後個薪酬架構有咩問題

所以我支持vdb > 柏豪
Vdb後生有潛力+頂到普巴傷停+唔上腳+走靚位+有一定入球能力+價錢合理+性格紀律好 (佢好似冇咩負面新聞？)
仲可以踢晒全部中場位，可以頂埋防中 (雖然可能防中佢未必會發揮最出色，至少踢過有sense知道要點踢先，柒極都唔會好似15咁企錯位又鳩剷人申請攞牌掛)

咁全面地適合而家隊曼既球員，球壇上應該冇幾多個

好

我睇vdb球皇片佢落腳都麻麻哋
不過同意你講如果要搵個全能Cover 又唔缺英人情況點會諗柏豪

係有好轉 但都有肥梳19萬榜呢啲例子係度 重點係曼黎緊10 年有好多期幾億鎊債券要還 收入同sponsor就因為冇歐聯大跌 唔可以再好似以前咁鳩買人

ddg個廢閪都300K

Me too

#mufc and Inter Milan are interested in Corentin Tolisso. United even started discussions with the player’s entourage. Bayern Munich want €35m. #udlatest [@mohamedbouhafsi]

會唔會係呀

英超聲明：新一輪核酸檢測一人呈陽性

英超聯賽今日確認，於6月8日（星期一）、6月9日（星期二），一共有1213名球員及球會職員接受過COVID-19核酸檢測。當中，來自一間球會一人核酸檢測呈陽性。

被檢測出陽性的球員或球會職員將立即自我隔離7天。

英超聯賽收集並提供以上資訊，是為了維護聯賽誠信及透明度，並不會公佈相關感染者及其球會詳情。每一輪核酸檢測後都將公佈結果。

Jaguar起碼下下季啦
M巾都未完

當然啦
但贊助商應該今年都定啦掛？
Jaguar會唔會可以破到紀錄贊助我地架

玻璃過jones

Jaguar至少都係印度老細，都好過支那牌子

同埋假假地叫係英國牌子

定到jaguar都唔會有下下年波衫掛
好流喎

即係你覺得應該要搵第二隊嘅後備 黎做我曼嘅輪換球員？
小豆、星爺、阿倫史密夫、甚至蘇sir 自己都係本身係球會係主力，費sir 買佢地黎我曼做輪換
我唔覺得有咩問題

概念圖黎架姐

上年斷埋十字韌帶

vdb 應該踢唔到邊路，grealish 踢到
grealish 踢慣英超，荷甲野黎英超成功率都係一半半
vdb 本身想去鍠，會唔會打起咗就扭計要走又係未知之數

我覺得兩者各有優劣，不過是旦買到一個我覺得都會岩用

普巴又輕傷..

Paul Pogba's ankle has shown no adverse reactions to the return of contact training

Breaking: The Europa League final is set to take place on August 21. The quarter-finals and semi-finals of the competition will be decided in one leg
一場過

唔會用60M囉
你講嗰幾個以當時身價計頂盡而家30-40M
如果30M執到返嚟 又放得走1415 我覺得無問題
60M買返嚟做每個位嘅第三四選擇 無必要

source?

唔洗過冷河 屋企人申請就得 即時做新客 舊約到期直接cut

依句唔係解普巴嗰ankle冇嘢咩？

係囉

曼區D英文

double negative

Zaha唔係打右嘅咩 利申 極少睇永昌宮

Get錯sor
睇錯之前有個tweet話佢absent

咁撚樣都得

左邊多
依家有時會打埋正前

咁要用屋企人信用卡？

如果想都係我自己搞哂呢？唔想麻煩到佢地

佢同vdb真係唔識揀

咁呢層你要搵個sales 問下
我估應該都得 正常佢理閪你咩卡俾錢 你有錢俾咪得

帳面上佢多咗個客 只不過付款人唔撚係申請人姐
如果佢話唔得嘅 你咪同佢拗下 我請人睇波你咬我食啊

鏗鏘集

唔係
以前藝人大多冇腦冇思想
潮流興咩就跟住做
從政嘅呢廿年嚟有咁多甜頭
就唔想失去而家擁有嘅嘢

仲有以前啲人驚俾共匪抄家清算多過做港豬
淪陷之後可以繼續做人上人
就算自由安全逐漸消失
都可以靠支那俾嘅甜頭移民避險

支那黑暗專題啦
啲廢老唔care自己繼續做港豬
想馬照跑舞照跳
播啲支那黑暗嘢
睇下佢哋仲愛唔愛佢哋嘅國

下個禮拜就對鏝
阿記閉門友賽輸比brentford

我寧願揀vdb起碼佢同荷蘭都當頭起

杜利素又多傷又俾拜投閒置散，其實都係一個賭博，拜狗搞轉會從來冇蝕，肯咁低價放真心不安

對上一個夏格維斯對膝頭傷到仆街先過黎

所以之後我都會轉now e，又唔係場場睇得曬

其實鏗鏘說都好高汁

一個玻璃d，一個後生d

Bayern does not want to pay more than €10m for Ivan Perišić while Inter Milan are asking for €15m. Further talks will take place soon. Manchester United and Tottenham are also interested in Perišić but Bayern remains the first option. The Croatian wants to stay [@FT_Redaktion]
0
1

用山狗換得唔得?

31歲啦大佬 放棄啦

摩狗仲追緊

點解拜仁可以咁乞衣 成日借人 借完又唔買
爛牙佬 古天奴

又無明文規定借完一定要買
他又唔係無俾人工
有咩咁乞衣

憑自己本事借人

我記得當年有報導講夏格個膝傷拜仁批軍醫一早知冇得醫好大機會復發， 好彩被費sir 搏到踢到一季歐冠加英超。

當然啦，你好似利物浦軍醫咁勁，雲迪克係修咸頓重傷過黎到都好似鐵人咁就另計，但曼應該做唔到啦

杜利素簡單d講係跛腳佬
曼軍醫唔會搞得掂

傳sob 訓練試緊普巴踢假9位
馬 妹 福

------Rash----Mar-------
---------Pogba-----------
-----Mata----Bruno--------
--------McTom----------
Shaw--Mag--Lin---AWB
--------De gea-------

Mata -> Fred
Lin -> T

點解晤比Bruno 踢假9
反而係普?

bruno話國家隊踢開8號，所以由佢派牌，妹主攻

bruno守好過普巴
同埋佢係sporting 都有打過右中場
擺pogba去左中場咪又要搵人幫佢守果份
直接擺佢上假9位唔使佢守仲好

食老本靠個名

我曼最成功借將是咪得拿臣

拜狗成堆球員爭住去奶，做乞兒做到咁我都做下

迪維斯啦 拎歐聯同聯賽

似係練破密集
-- M9 M8
----- Pogba -----
--Mctom. Bruno
----- Fred -----
BW. 麥隊 是但 Dalot

放M8M9出黎係要啲走位同做接應 呢兩件暫時最高質
M8個位fit Sancho
另外中間Mctom Fred Cover 同機動性夠大 比人打反擊都大機會守到
後面BW Dalot 睇落fit + 訓練相成日一齊 同埋近幾次都有同普一隊

預計通常都係打下游隊先會龜埋要破佢老母（Daddy另計）
咁既陣容應該夠砌

福仔呢?

迪維斯都係借完2年唔買其實

睇佢分A B 隊又唔似
A B 隊都係排4231
不過練多套戰術都唔出奇, 鑽石中場上年都出過幾次

佢要同馬一齊爭打左前個位啦
馬仔本身做緊正前既野 背身果啲都有進步 變化可以大啲
福仔打防反fit過破密集 同埋接應走位做得冇馬咁好 比較單打獨鬥

兩閘斬入禁區俾福仔頂
同埋福D 禁區外冷箭
一樣可以破密集

如果要走位好, 我寧願出綠木, 起碼佢真係前鋒先

原來kai識彈琴
可以完美接山狗班

Upamecano 原來有60M euro release clause
轉頭俾車搶埋就死

前題係普做假9 呢啲野就係普啦
如果福入場又係做同樣既野咪好重複

驚西咩 呢件係蘇馬屎波既混合體

Package for Sancho:
80M base + 20M add-on + 15M agent fee = 115M pounds

Borussia Dortmund have accepted it's a matter of time before Jadon Sancho leaves. Dortmund are running out of patience with his off field issues. Solskjær is desperate to sign him. #MUFC #BVB

80m+20m add on都算合理，一炮過100m就

全世界有數以萬個球員
唔比對手買人咩屌
你有無對自己隊波咁無信心呀?

老實講買到Sancho 既話
我地隊波已經好完整
到時莫講話車仔, 其他隊買d 咩人都唔9 理佢地啦
同埋呢d 野, 你睇人地好, 人地睇我地好架唧
你估我地有個bruno 佢地唔葡萄咩?

中堅一直都信唔過用黑鳩，有邊個黑鳩中堅真係掂

再加15M agent fee
同埋個20M 都係achievable (e.g. 出場夠50場之類)
9成都要俾個種

中堅都仲有例子，反而冇見過黑鳩龍門係穩定咁勁，神經刀就大把

車最大弱點係中堅
唔想主要對手補到弱點有咩問題
你唔係以為下年可以挑戰到猁鏝下話

接應走位M9

原來上個post 世界大戰
通常我返工先上黎呢度吹水, 放工就好少上
miss 哂

sor 咁多位巴打
係我唔好 無啦啦引戰
大家揸揸手

垃圾利 就未得住既
等多一兩年啦

不過鏝既話
我有信心出年過到佢地喎

鏝要睇下哥狗買唔買到中堅，無左甘賓尼爭好遠，舊石頭完全信唔過

今年Laporte大傷係重點

揸波就揸 唔引戰點樣推po

原來睇袋同vdb 咁friend
仲有傳曼聯名宿

佢同Bruno+fred 果球
唔覺得福做到

三個代表過去，現在，未來

全部都係我曼既人

仲有rodri 未慣哥狗戰術
下年rodri 打番係馬體水準, 加埋Laporte 復出
如果冇埋歐賽 專心聯賽 鏝應該會勁到好恐怖

福都未夾過bruno, 點會咁快下定論

地雷斯

好森巴

Borussia Dortmund accept it is only a matter of time before Jadon Sancho leaves the club. However, they remain determined to hold out for their full valuation of £116million – even after the effects of coronavirus on football’s finances. #udlatest [Standard]

Borussia Dortmund are set to demand £115m for Jadon Sancho this summer.
[mcgrathmike] #mufc

細爆一cup就過

咪爛係手
下年合約剩返一季又做唔到戶口本睇賣得幾多
呢個時候仲叫100m+當人傻咩

驚西咩
不如如果埋亞古獸D華走 辛尼去拜
如果冇埋歐賽走埋250 KDB B華

阿狗個禁區有8條友

世三得番一年約咪又係100M
你唔買大把人買

諗起以前摩佬塞哂啲人係後面，對面兩三條友就打穿哂

木狗：80m+20m add on
(10m = sancho贏金球，10m = sancho攞聯賽神射+助攻王)

你咪睇吓下季呢個時間邊個出100m+
剩返一季仲要學傻鳩dier做唔到HG
皇馬又準備入Mbappe
PSG同有油王嘅newcastle可能聽佢枝笛

肺炎救咗鏝
冇歐戰班主力都有價無市，走唔到

Deal

真

我覺得鏝城換血速度太慢, 買人又唔準
成隊巴塞咁, 係勁, 不過個個都到左夕陽
所以下年我真係有信心曼聯過到佢

問題係點樣用最快速度速上垃圾利唧
所以買Sancho 既錢真係唔可以慳

蘇金寶？
Btw 里奧 Van Dijk 都有黑人血純 好似係

sancho 唔係home grown?

找卡數起碼要換大半隊，一條友就使咁多其他無budget買，泵得太多水就被人ban

仲有隊轟，前場俾林伯執執下 執掂左
分分鍾進攻仲好過我曼，但係佢地防守好撚垃圾同埋簡迪趺得太西利

呢個係，純黑鳩中堅已經數到佢

現役最勁應該係高列巴尼

主力得阿古路過30咋喎
D 華今年出少咗好多
費甸有rodri 接班
其他主力都係25-29 全盛年齡

鏝轟阿都要買中堅，反而我地中堅滿哂人，雖然有幾件文員

中堅人就多 掂就冇邊幾個

未買人之前已經勁幾班波
仲要買埋ziyech werner

柚木 保定 公司佬

呢啲啡色唔計

佢21歲前有三年係俾曼城register咩
佢17歲就已經去咗Dortmund
下一季返嚟PL先計HG

有麥龜已經算係咁，而家中堅難求，無乜邊隊一對中堅都咁勁

不過我地嗰啲又真係鳩左啲，仲要係文員

佢去鏝之前唔計咩？

琴日又咩事大戰

所以我地慈善曼 好應該30m套餐價賣 Lin Jones 呢對英格蘭家隊精英比找卡數
+20m 可以包埋阿根廷定海神針Rojo

肺炎後仲用100m 買辛祖真水魚
最多值60-70 睇左佢比賽明顯overrated 好擔心同Kagawa miki同一下場

鏝當年暴發後都係先買big 4 2線球員起家
布歷治，胡禮菲臘斯，沙格拿，基歷治 etc.

唔差在1憶 打包山狗 廢p lin 屎波 宗師 落河

佢個register名單唔係指踼英超嗰25人名單咩

佢實力應該值5/60m 英人+10 後生潛力+20
100m真係差唔多

贏琴英超係靠
啊古，爺爺，DSILVA, 公司同祖客特

但黎緊走哂有經驗既柏度 豬蛇 金章安
Tammy大咬175k合約 大袋扭屎忽
舒服佐可能去祖跟沙利
後防四大中堅唔補人

'Home Grown' simply means that a player must have been on the books of a club affiliated with the Football Association for at least three years before they turn 21 – it does not mean that they have to be English.

唔係

肺炎前覺得都少少水魚但無計 但以家無可能用同價
啊木做到70m買就做到野

屌唔記得左山狗智利全能戰神

佢堆所謂青訓定V92用嗰堆差嗰唔多 踢幾場好波就吹到上天 我覺得淨係得MM同Tammy係有料

肺炎前唔係講緊150m多仲要考慮咩

但即使是咁邊個出到100m+
仲未知下季有無機會有球迷入場睇波

當然，但我想講係幾有錢都難一步登天
要先買二線，夠料爭歐賽先再買一線料
所以佢地肯買我曼d 垃圾都唔奇

要賣垃圾都要木仔主動sell人架
希望死肥佬幫手賣Lin

如果賣到lin jones rojo過去，仲唔一齊拜木神

簽沙格拿個陣好似已經拎左一次英超啦喎ching

太陽報估曼聯出聖誕樹陣式
普巴再次打返10號位做自由人

軌80m買kai
我地100m sancho 唔算好過份

買咗Tevez Dsilva Kompany呢三個做咗龍骨之後鏝就冇沉過

聖誕樹

41212叫聖誕樹
安察洛堤以前最常用既戰術

聖誕樹唔係4321

安76既4-3-2-1先係聖誕樹喎，你嗰棟41212咩樹識得收腰

我記錯.你岩
確實4321先係聖誕樹
sorry先

後期佢變左41212.舒夫真高同恩沙基打雙前鋒
卡卡打自由人

41212其實係最大自由度比個攻中自由發揮
所以the sun 預測呢個陣唔係無道理
因為上年4231.433.都完全比巴塞同巴黎守死
個中場傳唔到波比普巴
個問題在於靴里拉.靴里拉一收皮成隊就收皮
今年打強隊3412對住摩狗
但對熱刺又唔需要咁防守.打41212釋放晒2個中場最合理

又唔使sor
大家研究下啫
幅圖應該係442 diamond

呢個陣兩閘相對辛苦好多

可以理解為442.41212係442既變種
傳統上442 2邊中場攻.後上閘上黎助攻
比較少會用.因為442會變左右中中場
現今得施蒙尼長用
而41212.就變左由一個自由人發揮

又犧牲福

可以理解為442.41212係442既變種
傳統上442 2邊左右中場攻.後上閘上黎助攻
比較少會用.因為442會變左右中場
現今得施蒙尼長用
而41212.就變左由一個自由人發揮
但比4231好既係.其中一個中場可以後上

其實張圖呢個41212 應該係想講433 普巴假9
433 要防守果陣2隻翼回防又會變返 4231咁解
所以其實講既野尤其中場唔係好大分別
大分別既都係最前三件既分工

又衝出來柒

----Rashford-----Sancho--------
--------------Havertz----------------
-------Pogba----------Bruno--------
---------------Fred/Mct---------------
Shaw-----Maguire----ice------awb
------------------DDG------------------

James

尊重啦 大陸興平頭+冇聖誕架

3412假九？

福 馬
普
BW 麥湯 般 AWB
梳 龜 Lin
DDG

DJ本身就唔應該做主力 用嚟做輪換

依個陣似又佔中 冇人拉邊 兩閘又冇助功力

4231太死.睇返上年個排陣
馬迪同靴里拉分別係打防中
但靴里拉接近要好似全能中場咁走人走落
當時已經話成隊波唔可以無左佢.迫搶到控波全部都係佢
當佢傷左.成個陣就玩完.
巴黎果戰正正就係呢個問題.個中場根本連波都傳唔到出去
所以蘇斯克查之後果季執左個防守體系.後場出波穩定左好多
可以放長波上去.唔洗永遠局限起中場一傳唔到上去
全隊就收皮

同鄰居搶山狗都仲未受夠教訓？

得2個用處
大戰用嚟counter attack或者後備落場恰對手速度

onana已經係而家最出名嗰個

唔洗拉邊.比普巴自由發揮
好處就係41212.2個中場隨時可以上
唔洗再比4231時咁有局限

Aguero呀?

掉返轉來諗
俾鄰居買左山狗可能返生就仆直
惡意收購來

仲有前場快速逼搶+無限體力 好洗好用過某人

真心咩 山狗邊有可能返生

你局限自己就有
Sob不嬲用人好彈性

sor 記錯冇fact check 清楚

馬福應該拉開d打half space閘中堅既位 內切攻門 應該最岩佢兩個打

中間後上有pogba burno

但是兩閘shaw awb助攻真是唔睇好

gilmour唔差
反而Abraham下半季跌咗好多

on9 先唔拉邊
唔拉邊點破大巴

bruno 拉右
馬福普拉左
冇可能只靠兩閘單打獨鬥

burno打假9撞死佢 咁瘦

踢鄰居未必無機
係曼係國米戰術都唔岩佢

蘇b練緊雲比沙卡助攻

打左邊勁啲，有出波同cut in 能力，本身買返嚟都係預打後備，下年做左右翼後備都大把機會

國米比佢打個位都叫唔啱？
352比佢企中鋒後面 最佳位置喎
其實佢喺國米唔差 係傷咗九成時間啫

打左邊真係明顯勁幾倍
打右成日唔知自己要做乜

Manchester United and England legend Wayne Rooney reveals he told one manager his training sessions were ‘s**t’ on behalf of squad

Manchester United and England legend Wayne Rooney has revealed he told one manager his training sessions were ‘s**t’ on behalf of a squad of players. Rooney, who has enjoyed spells at United, Everton, DC United and Derby County, says he was once asked by a squad to confront a manager over his coaching sessions. Manchester United and England’s record goalscorer told The Times: ‘When players aren’t happy, they often go to the captain and you end up being the one to present complaints. ‘That can lead to difficult conversations. At one club I was asked to go and tell the manager his training sessions were not good enough.

That’s not an easy one. “Excuse me, gaffer. The lads think your training’s s**t.”

朗尼話佢做隊長時.有個領隊訓練好撚垃圾
會唔會係講緊摩狗

Otamendi 32
施華 34
Fernandinho 35
阿古路 32
Sane 走
馬列斯 出年30
上面呢堆唔係主力咩? ..

其他你真心覺得接到力?
Cancelo, Mendy, Stones
再加一大班幼幼

你問鄰居球迷 覺得雙曼邊隊有前景d
佢地應該都唔敢膽講曼城啦

唔會掛 佢對過咁多個 唔係剩係講曼喎 DC佢都係做隊長
如果真係曼嗰陣就得V92/摩佬 咁應該九成係摩佬 但佢哋唔似不歡而散

似喇 佢同v92關係唔差應該唔會咁講
耶子佢係拖肥都應該差唔多
係得摩狗

佢後期屌到摩狗泊泊聲
話估唔到摩狗同人溝通唔到

點解我覺得似v92

唔係啦 早排朗隊先讚v92係佢遇過最識戰術嘅領隊

唔似係dc.dc佢不嬲遇左美職果堆水平唔高

無記錯佢成日吹奏v92

福仔做咩IGhalo上身
...................................

Tevez走先有阿古獸

唔係中堅傷哂都唔會出奧達文迪
施華 費甸 有哂接班人
真正老化係得阿古路, 但佢老極都仲係好撚屈機
其餘主力 Laporte, Rodri, KDB, B Silva, Sterling 等等仲係當打之年, 高峰起碼仲有3年
仲未計佢地都會用錢買人
邊有可能係 "個個都到咗夕陽"

識戰術但V92 D 訓練好似真係好難頂
不停咁重覆機械式走位, 悶到仆街

打右多助攻D
打左係一開始人地未捉到佢路偷到幾球
下半季俾人睇通咗封佢cut in

個2年個三叉戟好睇到
一反擊 三條友衝住上

他中堅除左laporte仲有邊個信得過
Rodri好似要雙防中先踢得好
哥狗最大問題就是唔當中堅是人
防中嘅工作落埋去中堅邊搞得掂

你都識講
其餘主力 Laporte, Rodri, KDB, B Silva, Sterling 等等仲係當打之年, 高峰起碼仲有3年
真係禁兩季歐洲賽既 咁就冇2年...

成個conversation 係討論緊我曼下年過唔過到鏝
有師兄講到鏝成隊波已經老化
我先講佢D主力絕大部份都係當打

442菱形幾好吖
LF福拉邊 般奴rcm會拉邊傳中
咁樣同般奴喺國家隊個打法好接近

有Laporte 係隔離 Stones 唔差嘅
何況佢地仲可以用賣Sane 筆錢買人

哥狗一定買人啦 季季佢都買我估今季到後防
禁賽我覺得佢地大機會打到變一年/罰錢就算
反而痢狗老細話唔買人想知高狗踢法可以踢到幾時 勝利十一人可以chur到幾時 尤其軒達臣同雲迪克

咁可能低價入Rb隻upamencho

拳王衰歧視, 可能會俾人罰停賽

被摩狗好彩捱過傷兵潮真係唔抵 想睇佢光速敗走

夏天唔買人都死硬
光頭佬唔知預咗幾多budget

唔想俾錢但請摩狗

福仔 今年
Most goals
❍ Most goals + assists
❍ Most shots on target
❍ Most take-ons completed
❍ Most touches in opposition box
上年9項都係普巴

但係你話佢100%無心踢

傷過Knee嘅黑人
打英超唔睇好

其實好簡單唧
你覺得而家佢地隊波
邊11個係主力
咁你再睇返佢地D 年齡咪OK

我覺得
Otamendi (32), 施華 (34), Fernandinho (35), 阿古路 (32),
Sane (走), 馬列斯 (出年30)
呢堆都係主力

而你講Rodri 當打, OK
不過踢出黎個效果你覺得OK 咩?
我自己認為Bruno + Pogba 任何一方面都唔會輸蝕。
KDB 留唔留又係未知

咁所以我先覺得曼聯下年可以過到曼城

傷膝黑鳩中堅已經有b仔呢個例子

佢自己隻Mendy都係

仲有個印象好深，踢世界盃個波入到自己禁區，仲係挨住條柱hea嗰個好似叫Enyeama

Ching連sane係主力都講得出唔傷哥狗都唔出佢喇

我講果個係小豬
普巴肯踢會好撚勁
但當時靴里拉同馬迪輪流傷
支撐唔到普巴尾段踢4231

呢個好出名，不過都係踢里爾咁大把

Onana踢阿積士已經叫勁

史篤城場波取消左，係咪唔再安排其他比賽直接踢英超

聽日踢西布朗.連續1日踢2場

好似已經約左西布朗

bruno + pogba 最多咪同 KDB + B Silva 同grade
250 = rashford
aguero > martial
mahrez > greenwood
rodri >= Fred/ McTom
我曼最多最多都係後防贏少少
未計後備鏝贏哂

至於主力年齡, 今季上陣分鐘最多個11人, 得費甸同奧達文迪過30
佢地上咁多係因為中堅Laporte 同Stones 傷撚哂
唔計佢2個, 其餘9個都係當打

如果唔係搶左隻麥龜，猁狗今季都未必領先咁多

終於有得試下普般連線

走咗公司佬唔入番隻中堅真係好on9

猁狗今季係強運天整定佢地攞

咁點解鏝今季打4埸輸3場
仲要末計我曼全季冇妹咁濟

我曼條後防線起碼高一班

All in la diu

本身laporte就係想接公司佬班，點知佢退休今季先黎大傷

當年fm 妖人

我地贏波關佢地當唔當打咩事

唔好信咩進攻就係最佳防守，後面輸既前面入返夠，呢啲一場半場就得

聯賽長期踢，識得防守先捧到杯

【 紀律不佳 多蒙特放棄留辛祖 】

外國媒體透露，多蒙特對辛祖欠缺紀律嘅行為已忍無可忍，決定於轉會窗將其出售。

辛祖作為今夏轉會窗其中一個炙手可熱嘅球星，多間豪門包括曼聯、車路士都盛傳對呢位英格蘭新星極有興趣，而最近辛祖嘅行為或令其重返英格蘭機會更大。

早於曼聯傳出對辛祖有意之時，外國媒體已報導辛祖多次於訓練中遲到，希望可以迫使球隊放人。

除此以外，辛祖早前被發現於疫情期間邀請髮型師到家中為自己理髮，令多蒙特需要向外公佈辛祖受傷以免令事情發大。外媒炒作辛祖因理髮而重返英格蘭時，球會亦需要發聲明表示該英格蘭球星並未離開德國。

多蒙特體育總監Michael Zorc 早前接受傳媒追訪時曾經評價辛祖「在場上引人注目，在場下亦一樣，有時我們會遇上困難。」可見球會已對辛祖開始失去耐性。

雖然多蒙特不再視辛祖為不可或缺一員，但對該英格蘭翼鋒嘅身價仍然企得很硬，於疫情下仍然會向求購球會索取1.15億英鎊以上。

你講龍骨點都係計AGUERO啦下話

仲好似同一日分兩節踢TIM

咁講又唔係, 費sir 最尾個季真係以攻代守
成日後面失波, 前面RVP 朗隊入多兩球反cup

仲有umtiti呢

1pm 一場
3pm 一場

Ok la
兩場用唔同人

諗起條儍鳩俾Adama bump走助攻Jimenez 波，同埋俾哥狗屌周圍去玩

呢件疤想清都無人要，疤狗呢幾年好多水貨

好多一開始都幾勁踢踢下就收皮

疤呢幾年轉會麻麻，貴價嗰班古天奴丹比利全部水貨咁滯，基沙文好似麻麻地夾，呢三個加埋差唔多4億

反而唔太起眼既DE JONG踢得唔錯

咁都叫唔起眼？

普巴D friend

遲到狗
3千萬幫你要左佢

辛祖因理髮而重返英格蘭
曼有冇專業髮型師開比佢同普巴啦

你都識compare
一compare 你仲覺得我曼會輸比鏝?
你個compare tag埋年齡啦巴打

無敵支點

第一場對熱似係會出五後衛

馬 福
bruno
pogba mctom
shaw 拜 麥隊 lin awb

大家點睇

打機都會用不過現實係福同馬打左好過打右十倍

個頭咁柒

佢有咁既技術身型試下打假9都係可以一試
唔駛防守既普巴真係世界級既

以前有人j pogba踢正前 一定好過LLK

有頭鎚有控傳
要佢做禁區殺手個隻就唔得
但做假9hold波二傳應該冇問題

當年h4果啲係長期舊患，一直冇好好治療搞成咁

有身型有技術 又大隻又高又快

硬件簡直完美打中峰

Fred頂麥湯 Shaw頂拜打左堅 bw翼衛會好啲？

頭鎚好過78910

Manchester United have the easiest run-in based on the average position of the nine remaining opponents. [Sky Sports]

又黎易食指數

贏到七場我捐多5000去立場

生生性性學返停賽之前咁打就得

我曼專劫富濟貧

下季有冇歐霸打

衣家有妹般應該唔怕好似之前咁對弱隊攻唔入既

歐霸唔太擔心
但前四好大暗湧
要靠歐霸冠軍入

有埋福仔 重有Halo PlanB

仲有成個星期

其實今季歐聯歐霸仲會唔會開返？ 難聽啲講加陣其實唔夠比賽去操起班友啲狀態， 整場歐霸黎操下都好

而家曼城上訴無期

睇個勢第五都打到

留名等睇找數

好似set左8月打final
下一輪全部一場過

唔係下個月出結果咩?

件衫幾靚

蘇b肯定最識用普巴.話晒細個教過佢
但肯定蘇b睇到費sir最錯係華朗果段.將華朗放起堅尼隔離
推史高斯上前打自由人.影鋒
依家將般奴放返去8號位.同sporting同國家隊位置一樣
不過般奴推上前果段發揮實在太好

人又係Adidas 我地又係

上年已經睇到普巴起上前既威力
擔心既係打強隊對手點樣守死你
唔比你比到波起普巴.不過依家難
有般奴.你好難比唔到波上去
除非好似摩狗咁搵人全場人盯人

主場vs LASK 會踢埋?

好似會改1回合制

疤狗近幾年轉會得中場叫好d 前場買邊個都係要就美斯轉其他位

電話佬最勁係踢ss位 但要就美斯轉踢邊一定廢哂

好心就正正經經買啲唔駛就美斯踢個啲啦
Btw Arthur好似幾好 做咩疤狗好似想唔要

為公平踢左一半既應該會踢埋16強次回合
兩回合16強都未打就一回合過
然後下一輪開始就全部一回合制
同埋傾緊再方案係係一個城市兩星期內
世界杯咁一口氣踢哂佢

佢地好似無咩中場超新星
唔明點解想賣arthur

做數

De Jong咪超新星

根本巴狗財政唔店
個工資太驚人
漸收入7成

1場過既話踢4場就可以等下季
亦可以減少d咩柒作客入球
全部鬥攻

一埸過仲點會鬥攻

福普般輪住遠射

當然會對攻.都無仇報
以往兩回合.作客就泊大巴.主場先去打柒人

出年蘇9同Rakitic完約應該會好啲

正正是一場過先唔可以有犯錯機會
國米狼隊一定防反搏偷雞去十二碼

作為球迷.當然希望佢一回合對攻
邊個鍾意睇摩狗果種泊大巴泊到完場戰術
作為球隊就無左個容錯既機會
但對於曼聯都係個機會

我覺得今年歐霸同足總杯都係一回合過
呢個時間睇隊波磨合.練戰術
快快完季好過.應該9-10月又要再開波

仲磨咩
英超七月尾完季
去到嗰時比賽狀態應該返嚟
係睇有冇咩傷患潮

主要係睇到時排名係點
如果入到前四.什至去到第三
咁歐霸杯要唔要都無所謂
呢個先係保險線
足總杯反而更大機會.過到曼城就會好大機囉杯
如果曼聯要成為返進攻型球隊.要識打返一回合既比賽
短期內要就算比你踢到歐聯.要囉到杯都十分困難

唔係冇買 但成日買水貨
而且佢地有波就比美斯 其他人等運到咁

點會無所謂
Ole嚟我曼一向每場出盡力去贏
FA對著不知名球隊都full team咁濟

講就咁講.但係如果又好似上季咁三線去齊又會出問題
始終最保險都係囉左前四先.只係差車仔3分
就算同分得失球都高過車仔
降班隊都會出黎對攻
到時再睇歐霸杯去唔去
保到前四.主力都會攻足總杯

明明fdj同delete齊名

Europa似係FA cup之後先開始返
FA cup 627/28踢返踼到1/8

主力都會攻返足總杯先
已經到左八強.入到四強極大機會對曼城
呢個杯對蘇b先緊要.係證明自己最好機會

何蛇依家d片臨尾個字幕會有written by Ho Wayne's Football Theory

呢四個你想要邊個?

一字排開

你呢句配合邊個球員都得

De Jong 都唔起眼我冇嘢好講

實際作用黎講 Sancho
個人喜好 Kai

要kai就要賣普巴

Eric Castagnino (Corentin Tolisso’s agent): “I'm not talking to Manchester United. Corentin is currently injured and his return to the pitch is currently a top priority.” #MUFC

公海個Bruno 做乜9
咁都要開po 屌狗餅？
無唔無聊d啊
係咪有咩過節

熱刺拳王因爲講Chinese virus俾人罰禁賽

前排香川個po 屌波台狗變質, 有留言既咪比班小學雞咪反擊囉
以前波台就抽水高質, 依家班小朋友以為亂屌=高質

講事實都俾人罰

44m唔撚賣
依加比拜仁壓到得返10m
抵撚死喇國米

下場對面冇alli

熱狗都係大巴大腳俾son Lucas 跑㗎啦

起左起條友底
同一個post 開左兩次
第一個post 冇人理
佢應該好怕冇人理佢

做乜9狗咬狗咬到出公海

下個topic：support Dele Aldi

🚫 Dele Alli has been suspended for one competitive fixture with immediate effect in relation to a social media post in February. The Spurs midfielder will now sit out the Gameweek 30+ clash with Manchester United.

咪撚on9啦，佢影住個亞洲人之後話人有武肺呀
咁都要support 傻撚咗？

first leg 夠有kane 有son
最後咪又係俾alli 入波

真 左膠到講事實都唔撚比 今鋪我撐拳王
反熱都係咁講

Dele Alli 係衰邊個post小心跟車太貼

PSG
有hehe 輸0-2
冇hehe 贏1-3

The video, posted on Saturday, shows Alli wearing a face mask in an airport departure lounge, accompanied by the message: “Corona whattt (sic), please listen with volume.” The 23-year-old then zoomed the camera towards an unsuspecting man of Asian appearance before cutting to a bottle of antiseptic hand-wash captioned: “This virus gunna (sic) have to be quicker than that to catch me.”

咁個次是好彩
Psg送走勝仗

咁抵啦，種族歧視

仲有少少租借費既
國米對我地都唔錯啦
冇受到馬仔換派利是+平手價接LKK+受埋撚羊

睇完原因我收返

屌 我個名同公海開po個個好易誤會

唔係好彩
事實起打巴黎果場已經同蘇b知道靴里拉一傷就仆街
加上普巴紅牌.如果靴里拉變左做般奴
根本呢個陣無得守就好似上年咁連續12場不敗
差唔多場場全勝咁濟.我真係唔覺得係因為密月期

block 左條假膠 做乜春

嗰場我曼打得幾劣下
根本就是龜縮然後搏最後十分鐘反cap
我曼入嗰三球全部大禮嚟
不過是幾熱血就真

靴里拉最大問題係無長波.佢足球智慧本身係練到史高斯咁
明明打攻中比摩狗改到變工兵.雲92又唔比佢傳威脅波
比蘇b練早就成材.所以般奴好彩就遇唔到雲92.摩狗呢d教練
有創造力都變左收皮唔敢放波

Cap曼區d鳩up出公海

Ajax 下年件作客
同樣係adidas ，點解人地啲設計有心機咁多

辛祖似乎最岩用 英人靚仔右翼
夏神都係強化版右翼
柏豪後備料 太貴
VDB 有fred麥湯 平平d就唔錯 貴就不了

The best offer on Donny Van de Beek’s table is the one from #mufc. United have gone all out for the midfielder whom they want to sign as soon as the transfer window opens. #udlatest [Mundo Deportivo]

辛祖都靚仔

呢件衫比黑Lin著咪又比人屌件衫柒
人型著乜都好睇嫁啦

邊個黎

邊個

Sex education Ola

靴里拉轉打工兵唔覺有咩問題
講真 佢繼續打攻中都唔會上到頂級 連國家隊都唔會入到
但佢轉左打工兵 反而係出路

T仔

屌你

外國曼迷手快

有啲暗花又幾靚

Because of many requests. True: Kai Havertz can imagine to play for
@ChelseaFC.
True: there are already talks. But: @ChelseaFC is not the one and only Club for Havertz
@realmadrid@FCBarcelona@ManUtd@FCBayern@NUFC

Goodbye and Thank You Havertz

Ole Gunnar Solskjaer 'speaks to Marcus Rashford' about transfer target Jadon Sancho
Ole Gunnar Solskjaer has reportedly spoken to Marcus Rashford about his friend Jadon Sancho, as Manchester United step up their pursuit of the forward.

The Red Devils have been hot on the heels of the England international for a while now, and Dortmund have allegedly accepted it's a matter of time before he leaves the Bundesliga giants.

But Dortmund intend to play hardball over Sancho's price, and will only accept a fee in excess of £100million to let the former Manchester City graduate depart.

That said, Dortmund's top brass is starting to lose its patience with Sancho, after the forward landed himself in trouble with the German league for getting a haircut during lockdown.

Sancho was hit with a fine - a decision he labelled "a joke" on social media.

上一個問福仔既係麥佳亞.問c朗係般奴.唔通今次真係辛祖?

呢件個款咪同有一年training kit 差唔多

美羊？

頭先fb睇到都覺勁靚

你試下唸曼聯個m衛生巾套落ajax
咩設計都唔靚

其實我又唔覺m巾係好差

ajax個件堅靚
配色設計都正

基本上曼聯點轉都唔靚.因為個m巾logo
你無論用咩暗花都唔靚

曼聯係training最靚

自從佢轉左m巾 logo後
冇買過.aon靚太多

靚過m巾 好多..

諗住買件training 背心做gym穿，搵晒全個香港都搵唔到

諗住買件training 背心做gym著，搵晒全個香港都搵唔到

係靚過m巾
但唔會係差囉

fb gp搵下啦

樣真係好緊要

上面四個走咗三個

換咗了，我見麥湯着得幾型我先諗住買

搵， 今日手殘

靚好多..

得啦得啦

幾錢呀

當m巾完約，換個支那sponsor
就會開始掛住m巾

呢件已經係aon最唔靚果件.格仔

再睇下之後...

M巾 會跟住變色會好睇D , 黃色真係九唔搭八

又或者整個bet365 唔知會點

唔好轉白色就得

如果係92摩佬教就唔會買般奴喇

Manchester United to agree world-record £70m-a-year shirt sponsorship deal with Chinese firm Haier to eclipse Premier League rivals. Manchester United are closing in on sealing a new shirt sponsorship deal which will be the most lucrative in football history.

亦無錯.呢種下下放波去前面
場場都比雲92.摩狗屌

死亡筆記

中文字體

真心.幾憎支共都好.好睇過m巾

冇殘體字都順眼少少

hehe都係俾人責名責到唔敢向前傳波

一陣用中文就仆街

呢個英文都7

2個都係極端
打控傳唔比人向前傳波
一個就鎖死晒所有位置.考驗你傳波技術
傳失仲要準備比佢屌

大陸西即係大陸西

真心.咁樣比我覺得m巾.好睇d.

係囉.

一陣係農夫山泉就好笑

如果簽左呢件都係要接受
至少我接受唔到件3有個m巾 logo
個logo仲要好似印左出黎咁

完全諗唔明咩思維
控傳但唔走位拉散對方 想冠軍但踢法被動

最靚都係vodafone

如果無m巾 logo
好似阿仙奴咁會好靚

我寧願掛M巾
都唔想支那閪牙

要踢到機械人咁
摩狗就鎖位置.雲92就要你練到自己有默契變到機械人咁大家交波

放心.未簽

用呢個

話時話致敬99年.
但個m巾 logo真係頂唔順

sharp年代最靚.最好笑係新不如舊

英文字母就唔會核突，柒既係原因係支那牌子
anything but chi-na

Hehe當初係西甲就係靠致命傳送出名

早就比雲92搞到唔識傳波

寧願繼續m巾或石油國字體
都唔撚柒想要支共野做sponsor

咁多代最靚都係sharp.
umbro果時d球衣出名靚

有邊個俾v92帶起到

呢件真係靚啦

我都見到呢件

簡東拿反領先型

牙朗呢件唔差

我覺得最靚都係AIG
拎歐聯個期
特別係背面上下個兩條白間

識貨，sharp先係最靚嗰期

拉舒同馬仔

希望有佢咁型，btw其他色嘅training vest仲靚

隊長時期.1984年.都好過依家呢件..

簡東拿時期

碧咸時期 vodfaone

c朗時期 aig

我曼以前個個年代都有靚仔 依家得番James叫睇得下

【Now Sports】熱刺中場阿里因2月在網上分享一片涉歧視成份的片段，周四被英足總罰停賽一場。

24歲的阿里（Dele Alli）周四被英足總判罰停賽一場，兼罰款50000英鎊和需要接受教育課程。這意味著這位英格蘭球星將會錯過6月19日主場對曼聯的大戰。

mma對面少咁個

抵啦

永遠超越唔到99年果件
超級靚
反而歐聯決賽捧杯果件唔靚

大大個四方框

#mufc are growing increasingly confident of landing Jadon Sancho. #udlatest [Standard]

increase > reject > increase > reject

簡東拿最後果季96年都係超型
唔明之後aig之後就一直柒落去

而家傳乜都無意思，未完季轉會窗又未開

曼聯有無試過未開轉會窗就簽定人

件衫本身簡潔姐
AIG個框柒到無論

你幻想下呢件夾Sharp或者Vodafone就真係靚喇

貝碧都救唔到

Depay

其實sharp時期既波3真係超型
連背後都睇到有暗花.分別係96年同99年
真係無敵

咸哥都唔得啦

但配sharp就最型

發覺過一段時間就會又討論返件波衫靚唔靚

因為以前真係靚太多

曼聯一向係波3出名靚
係aig開始之後開始柒
到依家更加柒

無波踢係咁上下啦，轉會都講到悶

差不多開返啦

Breaking | Rennes have reached a €12m including bonuses agreement with Real Valladolid for defender Mohammed Salisu (21); now must convince the player, with Southampton also interested. (RMC)
之前傳個中堅

今年支那真係攪到人都癲
旅行冇得去 波冇得睇
又搞到香港立立亂
中共班垃圾幾時比人雞姦死

94年呢件真係依家都無可能再出到
當時設計到太大膽.依家都冇可能搵到
成個奧脫福球場都用暗紋呈現
所以話umbro果時真係鬼才多

隻色好靚

超型.依家都唔會再見到

又洗版

遲啲得返娃哈哈比你

咁都叫洗版
懷念下umbro時代又唔得?
咁事實係依家波3真係柒
特別係adidas.nike之後..

93年

我post果堆已經係曼聯黎講最靚果幾種年份

3:14 B仔又玩野

咁平

迪比？

我買咗
去咗啲online second hand 買
好貴 但好靚

希望7仔番到長袖聯賽版同99年歐聯決賽版長袖
不過歐聯決賽版當年無出過長袖

哇
D暗花又真係靚到仆街
呢d著出街都唔會有陣柒味

Christian Falk reveals in an interview with United Report that he has been told United are prepared to invest up to 300 million Euros into building a new team

木狗：我曼大撚把錢，全部同我買撚哂佢

過唔過到FFP

得返英國有

三億budget分幾多季用先

曼聯從來都唔洗擔心ffp

一年一億net spend

［突發］福仔無端端多左個老竇？前加納球員：拉舒福特係我親生仔😱😱😱

據《每日體育報》報導，前加納球員米高-博耶-馬奎耶近日接受當地電視台採訪時親口稱，曼聯球星拉舒福特（Marcus Rashford）是自己的親兒子，他現在的父親並非是他的親生父親，引來了熱議。

在官方資料中，拉舒福特的父親是牙買加人約瑟夫-拉舒福特，而他的母親來自聖基茨和尼維斯，名叫梅蘭妮-拉舒福特。

博耶現年65歲，他說：拉舒福特是我的親生兒子，他也知道這點。我們已經很多年沒見過彼此了。最初的時候，他很生氣，他認為我拋棄了他，但事實並非如此。現在很多人都來找我，想要找一個新的故事，但我不是那種想要借此賺錢或者成名的人。我只是想把事情弄清楚，讓世界知道拉舒福特有加納血統。

博耶表示，當年並沒有拋棄拉舒福特，還稱並不是因為拉舒福特成名想和他相認，也不是為了錢，只要看到拉舒福特快樂就好。

目前的官方資料顯示，拉舒福特父親是牙買加人，約翰-拉舒福特Joseph Rashford，母親叫梅蘭妮-拉舒福特Melanie Rashford。

咁多sponsor真係唔使驚

買sancho都唔夠

德國source Christian Falk (好準)

-Bellingham
揀左多蒙特

-Sancho
多蒙特叫價超過100m歐元
多仔講到明出價低過100m既，傾都唔洗開始傾
而且要Sancho強烈要求要走先會放人
Emre Can, Håland 仲有 Reus說服緊Sancho留隊

Havertz
係曼聯目標之一
已經向佢講左曼聯重建個big project，佢本人有興趣加入
但係暫時車仔領先

結論即係乜都無

唔係真係搵Grealish踢右翼下話

羊 爆

轟有冇咁多錢?
已經用咗9xm歐
仲想買埋kai

世三嗰筆錢上年冇用到

暫時車仔領先

荷蘭van der wiel

就100m euro
Sancho自己唔肯走就一世係嗰度做德甲二奶

佢好似唔續約
下年夏天約滿

得XS同S先$160
btw 師兄幾高

屌 曼區英文真係多表表者

今季一定要抽贏車仔拎頭四， 唔係比佢有機會翻身黎緊幾季都大鳩獲

Bellingham最後都係揀多蒙特

正常啦多d出場機會，追VDB好過

多機會又多人留意又隨時走得 我係幻幻都入多

剩返落嚟既比賽要全勝

多仔好似唔介意下季人財兩失
問題在於sancho下季就未必想嚟獌狗
唔全勝會無氣勢爭kai，既然sob想要佢既話，就梗係最好爭贏

睇嚟今季空炮feel

出埋費sir 遊説都輸

車仔有多d 德國球員幫手做説客
遠嘅有波歷克
而家都有魯迪加
下季仲要有埋werner

車狗

車武肺期間出足糧
PR做足 同我曼有得揮
上年俾人禁轉會，女人達 世三 個d 又高價賣咗
真係大把錢使都唔驚media backlash

呢幾日IG 好多SANCHO 同福仔好frd 既video
佢兩個咁frd 其實真係好大機會

木狗出錢先係機會
唔通fd到人sancho會貼錢仆埋嚟咩
講到底都係錢

躪啦辛祖...
Kai pls

Both la

呢個好勁？其實係乜水

咁Kai真係好睇聯賽有冇前四，冇前四既話真係好難得車仔爭

成堆水貨
都係用番Chong好過

對面熱冇Dele Ali

其實歐聯吸引力唔係咁大
尤其係對kai 同sancho呢d 20出頭嘅後生仔，一年冇歐聯唔係咩問題
最緊要係有plan 幫到佢地develop career

咁就要睇Kai覺得曼聯培養球員既往績吸引啲定車仔培養球員既往績吸引D喇

兩隊既主帥都係少帥兼球會名宿，都係願意用年青球員既領隊

名宿嚟講
撚伯吸引好多

咁都贏唔到摺左隊波啦

印象中alli對曼成日都有波入咁

咁都要比較下係佢哋做左教練後俾佢哋教過既年青球員，跟蘇斯克查既成長得好啲成就高啲定係跟林伯特既成長得好啲成就高啲既

蘇斯克查既戰術自由得多.完全唔限制球員發揮
而且係費sir唯一真係由球員到教練都係教過

蘇b教青年軍1亞2冠
自蘇b走後.曼聯個青年軍成績愈黎愈廢
唯一衰既係教到降班
林伯特無成績

其實有晒版睇.夏蘭特咪蘇b教出黎
今年差唔多成隊都進步.連福仔都經過摩狗洗禮後
突飛猛進.馬仔都踢出自己最好成績.fred又超級廢物
變返其中一個今季最佳球員
呢個前題仲要係長期缺少左個超級核心普巴

廿歲既死𡃁仔諗野邊有咁長遠
而且做得球員少讀書訓練理性分析

有連加特夠了

如果對比費sir真係教過而有出到成績既話
蘇b教後生仔係最一流.麥佳亞同費倫都只係副手料

咪係 睇死淨係識睇家下成續 邊度多fd子

魔佬一定玉石俱焚

打和執一分為目標

過黎我曼啦，踢得好有人工加，就算全年0g0a都有100k，起碼生活有保障

Marco Timmer (Voetbal International journalist): “#mufc haven’t placed an official bid yet, but they are in contact with Edwin van der Sar and told him that they are interested in Donny van de Beek." #udlatest [FOX via @TheEuropeanLad]

但人地想去皇馬.

雖然無成績，我地有fd子
仲可以同普巴一齊去剪頭髮

回收山狗，俾chong上位，陣已最

唔係之前果件

冇德國人

今年Fake晒

如果3億既買人.蘇b會點用呢
辛祖.夏維斯.已經接近2億

咁搞嘅話 未來5年唔駛再買人

買到呢兩個既話，都無人理之後果d

佢地後面大把人幫佢地分析啦
唔通真係見邊隊多friend 就去邊隊咁兒戲咩

主場橫紋遠睇幾靚
係d圖成日放大睇覺得奇怪

呢個款睇落又唔算差

假設普巴賣.入夏維斯.入辛祖
仲有1億用.應該仲可以執下防中.搵個後備前鋒
或者為買恩哈路鋪定路

邊有可能有3億
有1.5億都偷笑

經理人咪又係睇錢份上
如果當初費sir搵錢掟世三經理人，結果已經唔同
縱使世三嚟左獌應該做唔到世三

好過之前睇到眼都花果件

撚伯同kai個位置相約 真係教到佢野
比我都去軌

Exclusive:
@cfbayern
reveals Manchester United are ready to invest €300m to build a new team, something that will be a "huge incentive" to players like Jadon Sancho

佢傳比外界係有3億去組軍

唔一定嘅
應該啱用過綠帽

同一個報價.人地都係選車仔
鬼叫果年車仔歐聯冠軍
反而巴利就..曼聯歐聯冠軍都簽唔到佢

講仆街都唔夠波歷克.話曼聯已經去唔返高峰
之後佢自己起車仔輸到仆直

一定係轟

轟個天才球員新卡卡皮亞桑十幾歲培訓到就黎30歲仲培訓緊，幾有心機培訓新人

唔係個個經理人都剩係睇錢嘅, 有好多好嘅經理人都會先諗球員嘅career
何況唔止佢經理人會俾意見, 仲有佢本身隊波D教練, 隊友, 屋企人
所以我咪講車有德國球員踢過同踢緊有著數

又想做返木狗 話俾人知budget

你估我地無咩，幾歲培訓到就黎三十歲既超新星

無佢班熱狗仲開心

點都唔信會有3億組軍, 而家咩時勢先得架

佢咁講人地又抬價

教得出夏蘭特同而家Greenwood + 殘陣反cup psg + 進攻足球
淨係呢三樣野都幾吸引

木狗幾時有失望過
除非c朗.美斯外.差唔多連梅拿都差d買到
不過個教練識唔識買人就另計啦
蘇b買親都中.期待下佢會高價買邊個先

帶derby county 入升班playoff final 唔撚係成績?

都係傳出黎既姐

淨低一億買防中同前鋒?

沙哥

進攻足球我唔敢講.因為人腳仲未打到
但我地當初想要肥普做既野.蘇b都一步步做緊

當年卡迪夫城病入膏肓喇

唔一定要一年用哂嘅

早幾個月先so9前so9後 依家又一面倒讚so b

"教得出夏蘭特" 當埋蘇sir 功勞又好似太誇張
RB Salzburg 功勞大好多
即係 "教好C朗" 通常都歸功費sir / 曼 多過Sporting

輸番場又會屌佢冇form 冇戰術

唔包括我.一直撐蘇b

所以準確啲既話應該就以佢係曼聯呢年半以來既球員成長就係睇到蘇斯克查培養球員既功力

麥湯，費特，福仔，梳呢幾個已經係好好既成功案例

有話要俾時間蘇sir架, 柒半季就炒搵邊個教都死

唔知點解有人寧願J肥普都唔俾多啲耐性

加L14 啦

中醫

連摩狗都搞到曼聯仆晒街
邊個會信肥普既青訓plan
特別唔係自己人
蘇b佢係名宿.所以佢可以頂住壓力推班青訓出黎
而傑斯.史高斯呢堆自己友唔會嘈佢
同林伯依家都係一樣

福馬普般同隊

以前屌佢偽進攻足球
然後士氣波連勝後又斷左 又成日儲印花唔換人
新一季就明顯進步 買人 用人 教人 全部都掂 木仔都好似比佢感化到
佢黎左我曼先重新單場入到5球

最最最值得支持係 Fuck off Jesse 沒有之一

最重要係破左曼城3次.唔洗再咁驚曼城
證明佢打大戰係非常有料

三殺鏝轟 贏摩狗同李城 係作客輸俾妓同猁 主場對猁唔係羊發夢走甩人已經贏左

Bruno越睇越似GTA個trevor

有冇巴打會買

木狗無令人失望過真係第一次聽
笑撚死人咩

睇落都ok喎

木狗係被火魔手足感化

之前全黑個對靚d

其實牙費個時已經上力
係啲人盲反開無留意

新外套都幾靚

咸爺果對都靚

換人問題真係好大
下下都70分鐘先鐘，
試過80幾先換馬達出黎
咁多個領隊換人佢都算幾差下，但換人理論上唔關勁唔勁事，正常人都識換人

唔太似，可能仲未M額

不過本身個樣都痴線佬feel

明明有個訪問佢話以前做佢做後備都起碼要20分鐘先改變到戰局 但係依家d換人唔到最尾10分鐘都唔換

但其實除左臨場調動 So蛇喺其他方面真係算唔錯

都係有個個feel

幾時幫手隊冧廢lin

見咬唔入60分鐘就換人搏命啦，就算信唔過14+15, 都仲有馬達綠木

真心唔明點解要儲印花

學朗隊屌老雞

買咗對全黑ub

認真去唸.你要既人係咩人先
如果摩狗要既.全部唔買都岩
莫耶斯時佢係膠
但之後幾任佢落重本wo
你屌人時.唸下個教練要咩級數既球員先
迪馬利亞.迪比.法卡奧.小豬.伊巴.普巴.渣古
有幾星都可以.除左c朗.美斯

最錯就係信左摩狗簽左個山狗
我唔明呢刻木狗仲有咩錯

望住個後備除咗綠木真係唔撚想換

中醫話得幾千萬

前排官網799已經有

大約億五轉會費到

上季衰迪基亞發顛
唔係已經前四
我一直認為上季佢能夠全勝唔係偶然
至少林伯同阿迪達都無呢種能力
多得迪基亞起巴塞發膠再加上防中不停傷
依家又12場不敗

如果輸緊搵個後生衝15分鐘都好啦

如果你話攻得好有勢只係入唔到波就唔換姐，
但上半季多數都攻果陣無form，所以先要博下亂

木狗點解可以咁顛肺炎都仲多左錢

叫佢死返去睇街症啦

摩狗.蘇b落重注起普巴度
一無左普巴.成隊唔識踢
無晒創造力.一黎到般奴.又變左上季個勢咁強

咪一向你地反開嘅商業化嘅成果

木狗問題係足球總監走數+人工（包括續約）混亂

人工除左山齊士.其實都冇話邊個偏高
佢最錯係信錯左摩狗

希望佢可以專心做返中醫

中醫執開藥
數口可能好精

條友買賣鳩到咁，唔識搵錢要佢托咩

朗隊呢

聽講去到話曼迷有9折

其實依家蘇b買人咁準.確實唔洗足球總監
依家蘇b就係做緊全面管理曼聯.由青訓.到買人
到底有幾大權就睇下蘇b成就去到邊
以前摩狗唔撚想理青訓.所以想要足球總監
同買到佢想要既人

他不嬲都是聽manager
聽你一二季都唔掂就收水
所以我覺得算是咁

朗隊本身人工就高
費sir已經幫莫耶斯鋪定路清佢
點估到佢會續約
佢個位比香川踢仲好.但莫耶斯又唔識用

上年暑假唔買bruno 都夠佢死全家啦
一月都拖到月尾先買到, 早兩場買到聯賽盃可能過到鏝

輸緊個陣蘇sir 好早換
問題係和緊個陣佢好遲換, 可能係佢寧願和拎一分 都唔想換人搞到輸

係wo
好少可

前幾年都係100% 準確

不過就咁睇, 好過之前怪獸嗰件既

最撚強陣容

佢有眼睇
雲92摩狗買堆人.個個成晒名
但買返黎效果太差
一個偏向老將.一個偏向後生.但亂買玩控傳點搞

尋晚西甲重開 好多球員70幾分鐘開始抽筋唔知英超咁嘅節奏會唔會都係咁

德國《圖片報》著名記者法爾克近日接受了曼聯球迷平台的採訪，期間爆料了不少曼聯的消息。

法爾克稱：「2014年雲高爾（Louis van Gaal）曾希望引進拜仁球星梅拿（Thomas Muller），曼聯方面的報價總額超過1億歐元，但是拜仁和梅拿之間的關係不是錢能改變的。曼聯今年冬天還和梅拿有過對話。」

對於辛祖與曼聯的傳聞，法爾克表示：「曼聯準備了3億歐元建設球隊，如果市場上有需要的球員，曼聯是可以在今夏把這3億歐元花出去的。多蒙特對辛祖（Jadon Sancho）的估價仍然在1.2億歐元以上，並且不願意讓步。」

談到夏域斯（Kai Havertz），法爾克說：「很多球隊對夏域斯有興趣，包括曼聯，但目前車路士在談判中提出的內容更具體，領先曼聯。」

好撚彩買唔到梅拿

佢9up啦
岩岩先借左成億返黎 唔買人唔通做抗疫基金咩

再加上依家仲有咩人可以叫價1億

突然諗起.
之前唔係話簽Maddison既咩

有般奴.簽麥迪臣做咩
搶球權?

唔計Passport
般奴抵勁多 嗰陣Maddison吹到80M+

分兩team人 一team玩一個星期

痴撚線，一億買梅拿重要係果陳既物價係30幾m買個馬仔已經屌緊貴

其實muller 有咩勁

Mueller係費sir底下應該幾屈

Bruno 表現屌打maddison 啦
果時係呢度係咁ff 要簽佢

bruno
5場
2g3a

maddison
28場
6g3a

in bruno we trust

德甲史上助攻王
岩岩破咗德甲單季最多助攻紀錄 (20)

你睇下人地幾多chances created 幾多助攻啦

Lukaku 數據都唔差啦咁

留名

LKK 唔勁咩？

愛記嗰陣幾勁

朗隊起碼叫鎮得住個更衣室
山狗搞到普巴嗰啲癲撚咗咁

點樣搞到普巴癲撚咗?

6場
咁計頭6場占士勁過傑斯啦

其實如果果時真係買左，佢係V92既球隊中踢唔踢得返係拜仁既踢法同表現？

你想表達d 咩
咁你覺得梅拿勁唔勁

我都想知

綠木先得18歲
我覺得佢好值得期待

我發現你好鐘意搵交嘈
其實你係好憎我地曼區巴打定你覺得自己既意見大家都要跟?

我係都要覺得bruno 好撚過maddison o唔ok先?

山狗走到死位先交波俾佢算唔算癲咗

咁係山狗癲定普巴癲

咁bruno係勁過maddison

金球級潛力

普巴
或者我唔用個癲字
用唔正常嚟形容佢會唔會好啲

搶球權先係死罪
山狗肯死死氣唔佔中.普巴都未必咁嬲
再加上摩狗優待山齊士.搞到普巴覺得唔撚公平
明明我係主角.依家要為左你摩狗就9你山狗

你講埋d on9野預咗俾人駁啦
唔通我話lin 勁過bruno 俾人屌又要話人揾交嘈？

同埋我冇話bruno 勁唔勁過maddison
純粹係講緊你拎6場數據比較好撚on9

冇話唔係
不過用6場數據去比係好on9

能力唔差，周身刀冇張利
要夾返佢個德國體系先踢得起

又讀心
連普巴覺得唔公平都知
唔知係咪100%呢

左右翼用.lin同山狗.
成班中前場.塞晒係中間.

山狗走到死位先交波俾普巴，咁普巴都幾癲下

俾波俾到助攻王都唔利？
佢football IQ同球賽閲讀能力都係世界頂級水平

踢拜仁好難唔做助攻王㗎喎，隊內一定有一個人做

又要嘈交

琴日話曼聯可以過曼城
你又唔認同

我今日覺得bruno 好過maddison
你又話我on9

你有無睇得曼聯咁低呀？

事實上佢幾場已經個數據咁靚仔
而我場場有睇
之後覺得佢勁過maddison
你又唔滿意呀？
我係都要覺得Bruno 好d , o 唔ok 先？
ok 你就收聲啦

我1999
有幾次我見到山狗有位普巴都係拖住唔交
明顯同其他隊友有分別

有咩好嘈
不如估下今日係友誼賽邊個有份入波啦
又估下Shaw會唔會再入2粒

我估馬福般普馬達IG佬占士綠木最少一人一粒
2場主其他

講緊你 "用6場數據比較" 呢樣野on9 呀文盲傻閪

你可以覺得bruno 勁過maddison
你可以覺得bruno 勁過美斯比利tim

你可以講，人地都可以駁你ga on9
討論區憑咩叫人收聲

果位人兄特別鍾意搵交嘈.無計

Adidas出左新款我曼ultra boost

又狗咬狗

咁成隊粒粒皆星都俾佢負責做
咪曲線證明佢有頂級實力囉

我反而鍾意件training

幾似羅馬隻色

muller 都有打手

友誼賽有冇直播？

的確係，但佢今年既數據講緊係破德甲歷史單季最多助攻紀錄

咁muller打ramutanda呢個位是有第二春
20+助攻唔係咁易有

女人達賣60m 英鎊 cls

你當muller同布斯基斯咁睇咪得
足球勁唔一定carry到成隊
都要睇你體系
佢想買梅拿睇得出v92係想將曼聯轉成疤拜咁嘅體系

好似多數冇 精華就應該有既

係，呢啲好難有具體證據證明到，不過我果陣睇都有呢個感覺

係睇到佢想咁.但問題在於雲92買人唔夠高明
唔似哥迪奧拿咁會買d有突破能力既
雲92就死版到買堆唔識玩控傳既踢控傳

屌 好撚想睇我曼呀
就黎頂唔緊

迪馬

第一場係咪20/6?

你個人都幾搞笑
一開始又係你問梅拿邊忽勁
我講完佢邊忽勁之後就話我係打手

yes 20/6 03:15am

點解大家曼區你下下要去到咁盡
日日係咁搵交嘈，搵巴打d 留言黎反駁既？

我有無粗口先？
你下下要on9, 傻閪 咁鬧大家曼區巴打既？
你其實係唔係現實生活唔如意呀？
不如大家分擔下？

maddison 頭6場英超有無2g3a ?
我唔係好記得

不過我係都要J 佢數據靚仔
係都要覺得佢好過maddison
又有幾on9 先？

我搵lingard 同maddison 比就on9 唧
搵bruno 黎比都on9?

真心咩？

頂多半日起碼有2段精華止下癮

我想問下佢.點解要日日屌人先開心

又開無雙

雲92係要唔好比太多錢佢買人
由青訓黎提d人出黎先適合佢玩控傳

ummm 我都覺得bruno勁好多

曼聯青訓滿足唔到佢想要嘅體系

但都唔好亂買人.全部都玩唔到控傳

FRED: 你條仆街廢過 Maddison 我就濕你一鑊

屌你真係弱鳩智
bruno 踢得個6場, 你覺得呢6場表現好有代表性?
maddison 踢咗2-3季高水平表現, 同bruno 呢6場比較, 你覺得公平咩?
你連我駁緊你D 咩都唔知, 仲叫我收聲, 而家就係度扮友善做乜撚野
上連登講句on9 使唔使話俾老師知呀

bruno:fuck you fred

我可能真係on9, 傻閪
不如咁啦

大家投票？

Bruno 勁D
Maddison 勁D

由大家決定我係唔係on9 喇

其他人唔敢講
屌鳩完你個弱智讀心大陸閪就真係幾開心

其實係得你唔友善
大家睇返無得呃架喎

btw
你都可以投票架

可以我張圖果陣就係上集
Fred : Fuck you Bruno

綠衫仲有MATIC
對面FRED + MCTOM

winning team

Bruno勁啲
唔代表你唔係on9傻閪

悶唔悶d呀
日日都狗咬狗

佢話我on9,傻閪係因為我based on 6場表現下定論
咁如果大家都覺得bruno 勁d
咁我應該無咁on9 傻閪既

屌你真係好撚中point

why so toxic

早幾日就咪回帶啦
個個等緊丁今日友賽

想問佢提個班 邊個啱玩佢控傳？

豬奶落荷迪比就真係唔啱玩
小豬就多傷，花膠打唔起
迪馬馬仔hehe都還好

嗰陣時控傳當道，玩到控傳嘅球員都好貴
v92想玩到佢心目中嗰套
要燒嘅錢一定多過而家

成日話v92唔識買人
事實上佢自己都講買到嘅人唔少都係排第7第8嘅選擇嚟
佢本人之前就教疤拜阿ajax
本身球會好大吸引力同有好好嘅青訓，容易買到啲佢想要嘅人
同曼聯根本係唔同玩法

黑仔

正一on9 傻閪黎
一季0g0a都唔可以拎黎屌球員啦 講親都世界大戰既
你拎得六場波出黎比較 仲唔係屎忽癢咩

巴塞沙維.恩尼斯達.拜仁果班 小豬.梅拿

可能今日天氣熱，容易躁

佢日日都燥，好搞笑
唔比人J 自己球員都有

我直頭唔撚睇數據覺得bruno 勁過maddison
都唔知有咩問題

唔否認雲92係勁
但你玩控傳一係好似雲加咁
成隊法國兵去練
一係雲92就成隊荷蘭兵搬落黎
但可惜佢連雲佩斯都唔合佢水心

不過連所謂控傳宗師都教唔到曼聯打控傳
死左控傳呢條心啦無人教到曼聯打控傳
依家咪幾好.同你打反擊.打返曼聯風格.當然仲係差得遠

出去食個晏推左咁多，原來又狗咬狗

天口慶就互打飛機冷靜下啦

呢個真
0g0a但勁過馬達叔叔嘅廢lin都有人撐
般奴踢得6場打到曉飛都無用啦

真 咁都鬧一餐到有波睇咪世界大戰

獌區狗咬狗最精彩
唔好停

bruno踢6場已經當選全季最佳
maddison有冇？

入咗BBC's fan-voted team of the season啫
英超官方未出

有一樣野可以比較, bruno 拎咗2月英超最佳球員, maddison 踢咁耐未拎過

嚟嚟去去咪得一條友同人嘈

暫時頭幾場都放假 正

無波踢都推得咁快

吹到今年有3億轉會預算

We are so rich

其實而家係咁多球隊要急住等錢洗既時候我地去借錢擴軍大手入貨係合理既事
因為買人相對地平左易左 尤其是班高質既SOB心水年青人選
一來後生有料既將來都仲有價有市
二來我地有健康既財政基礎可以確保到痘情完左可以找到數

"Manchester United have held informal talks with Jonathan David’s agent Nick Mavromaras."

日日都突登揾交嘈推post
無眼睇
我J下馬仔好過

可能搞錯隊united係 newcastle united

其實佢係想同你講兩個球員做數據比較個sample size要相同/相近，個比較先有意義，唔係講緊Maddision勁過般奴

佢果段野真係咁難明？

以前馬仔真係好好j

今季都好好J啦

前排睇呢條

原來都入左幾多波

公道講又真係無話mad勁過bur
不過可以繼續 我係office好悶 睇下大家拗下嘢都開心

利申覺得般奴勁到癲 暫時係曼聯踢得掂進攻中場位

#MUFC are reportedly set to miss out on #BCFC teenager Jude Bellingham with the player set to chose #BVB. (Sports Bild)

最緊要唔好傷感情
大家都是手足

靚仔到

呢度GAY PO黎 愈屌愈有感情

剩係bruno踢6場攞2月最佳都已經知答案啦吓

狀態有時係有啲飄忽
但絕對值得成為重建中/未來嘅其中重要一員
唔好成日話要賣佢啦

咪係
屌到出晒血代表感情深厚

其實佢係想同你講兩個球員做數據比較個sample size要相同/相近，個比較先有意義，唔係講緊Maddision勁過般奴

其實你有冇嘗試去認真睇下人哋既論點先再回覆人，唔好自己腦補人哋既說話

條片 笑到仆街

路過 同意你講既野

如果要一樣Sample Size
咪今年比你任揀Maddison連續六場波有無2g3a?
所以我認同Bruno勁過Maddison 但條友係on9傻閪都無錯 因為唔識反駁
最on9係反白Lin

英超未復賽，曼區先打熱身賽

福普般同場 邊個射十二碼

今晚8點10點兩場熱身

日日都打咁濟

feel到開波之後bruno / maddison是但一個踢得衰，又拎返出黎鞭屍

搵完控傳宗師 之後搵條摩狗將上一手教既野全部推返
但係你都話木狗冇錯

買到havertz 賣佢

山狗返嚟都賣佢

上年開季數據上咪差唔多
剩係抽幾場出黎比, 仲要比較人地成季數據, 有咩意義啫

你已經cap定圖了

睇生涯入12碼成功率應該係bruno > rashford > pogba
但大壓力12碼想俾福仔射, 佢D心理質素好撚勁

兩個無明顯差距
不過我鍾意般奴多d

考古餅

通常之後先google, cap圖分類好嘥時間

狗咬狗唔係唔得 咬都咬得有質素少少

般奴都大心臟嚟

般福都ok,牙妹就真係唔放心

同文西傾緊續約之後外借
ole係操練幾滿意文西既表現
視佢係右閘"後備"既競爭者

最尾嗰句係重點

唔怪得係咁傳dalot 會賣走
右閘後備文西同Laird 都爭緊

btw 可唔可以借去Ajax 等佢地平D賣vdb

爭輸bellingham同haaland同一地方就係輸俾佢地個老豆

bellingham老豆覺得多蒙特俾既機會多d
同時覺得就算而家唔去曼聯 2年後曼聯會照高價bid返我個仔
而且人工一定比而家直接去曼聯高
bellingham本人係想去曼聯多d

仲記得佢完封山狗嗰場

ole係文西對熱刺打出代表作有接受過訪問
佢話文西會係曼聯未來十年右閘希望

倨場係tutu唔係文西

果個唔係t仔咩？

但其實佢老豆冇錯 個仔咁細個黎曼又大壓力又唔會係主力 去多仔對佢發展一定好啲 過幾年踢得起嘅返英超叫嘅價肯定高幾倍

完封山狗唔係T仔咩

睇袋之中嘅睇袋

佢歧視黑人

佢老豆咁諗又無錯
要佢個仔將潛力兌現到做實力既真係好需要上陣機會，上陣機會的確佢係多仔會多過係曼聯

不過佢老豆咁講，即係佢唔反對個仔將來踢曼聯？

裙腳仔

唔係幾年前有場正選rb係文西
後備換咗大米之後比山狗爆到仆街咩

記錯嘅話自膠

同大碌爭睇袋位

16歲聽下屋企人講野好正常遮
何況佢老竇完全正確。
比著我都去多仔喇
去曼聯一定坐多過踢

人地17歲都未到

大米換走文西果場應該係作客熱狗
即係撚羊下半場踢前鋒果場

一換走即刻兵敗如山倒.

頂 真係記錯
咁當時係完封邊個？Son?

今晚有冇邊度有得睇
餓波太耐

Bale

Ex-PSG Sporting Director Antero Henrique has been given a mandate by Manchester United to negotiate on their behalf with Bayern midfielder Corentin Tolisso. [GFFN] #mufc

點會呀

VDB啦 Tolisso過咗成個肺炎都未好返

Tolisso借一季算，出到指定場數先強制要買
如果唔係真係博唔過

VDB個空炮味同電話佬好相似

人地等緊皇馬.

白色個件印朗隊

第二球已經fake臭vvd

上年臨買到麥龜個陣 傳會買issa diop
臨買到awb 個陣 又突然傳買max aarons
睇下今次係咪又係臨done deal vdb 先傳tolisso

Announce Donny

Diop好似暑假頭已經傳 同拿坡里嗰個一齊傳
但要65M

一月已經傳想借杜利素，你調轉諗先岩

邊到？

[分享俾多啲人睇］ FB有一篇好洋蔥既文，希望多啲人睇到

幫手pish個post

未聽過 係邊到黎？

做咩突然咁熱鬧

如果鍠攞odegaard 換普巴制唔制

打完交

我曼買Jonathon David做depth嚟養都好

要valverde

係咁串咩

近兩日D 料突然多咗啫
可能係我諗多咗

btw 有傳係拜四圍兜售緊tolisso 去籌旗買sane 同havertz

不嬲踢英超最難係加盟後第二季，當然我都情傾Bruno

*raumdeuter

同埋年輕球員去德甲提升信心都係好事
我曼暫時無太大空間去培養新人

二千萬磅，仲要重傷過咁多次，邊個會買

我諗大家可以印定波衫

Odegaard曼需要啲 技術幼細啲 又可以打右翼
華維迪強化板hehe

最緊要係挪威同鄉
幫手拉埋haaland入隊就正

bruno同麥迪臣最大分別係創造力
bruno 可以引導成隊波都好流暢
麥迪臣無呢個能力.強係強在後上.同遠射同罰球

剩係講創造力.同何wayne所講既靈感男神上身
麥迪臣已經做唔到

挪威真係越出越多正野

痴撚線，有45 個人投勁d ?

踢左嗰5~6場英超就話bruno 勁過maddison ?
on9 架？ 成班傻閪

起碼要踢2~3 季高水準先啦

你話岩唔岩喇 Sorley 兄？

次次見到係用呢個icon 埋尾
唔睇名都估到係邊位會然

仲有般奴個腦轉得快.但好食隊友配合
佢差唔多球球都向前傳.換轉係其他教頭頂唔順佢呢種踢法
因為相對上會比人易打反擊.佢平均傳波成功率74%
比佢傳到就等你食胡
麥迪臣就無呢種能力

控傳宗師示意圖

所以覺得佢打落一格無問題

好似施華咁

maddison咪又係今季先踢英超
bruno已經連續2年囉葡超最佳

剩係睇片都知道麥迪臣創造力唔係bruno果皮

屌你咩
冇錯文西同Laird係"後備"既競爭者
因為大碌同AWB係"正選"既競爭者
文西會係曼聯未來十年右閘希望 呢句野明抄摩佬話大碌係未來十年右閘希望

sporting教練之前咪屌柒蘇b.話般奴係個8號位既球員
般奴呢種係playmaker.理論上攻中.中場都得

maddison咪又係今季先踢英超
獻醜不如藏拙啦傻鳩支那仔

我重申麥迪臣2季先岩

bruno 係葡超咪踢咗2 3季高水準囉傻閪
講bruno 勁過maddison 有咩問題呀
唔知自己衰乜仲衝出黎柒

Bruno有比maddison好就是無球走動同埋敢俾失波
其他老實講不相伯仲

咁要埋Berge啦

又係兩大引戰王

剩係創造力已經差成皮
般奴經常傳d你認為無可能傳到既波
例如no look pass一下就通晒比恩哈路起腳
何wayne所講既靈感男神上身
麥迪臣有樣野強係同基亞利殊一樣係帶波上前扭人然後射波
bruno更似係個中場指揮官

為左今晚既熱身賽熱身咋

Most chances created: Premier League 2019/20 season

1) Kevin De Bruyne – 96 chances created (2,154 minutes)
2) James Maddison – 75 chances created (2,403 minutes)
3) Trent Alexander-Arnold – 75 chances created (2,550 minutes)
4) Emiliano Buendia – 73 chances created (2,014 minutes)
5) Jack Grealish – 69 chances created (2,334 minutes)

支那仔話排第二個個冇創造力呀, 你識條鐵

mk係羅馬好勁
不如回購

你po呢個stats更加證明Buendia幾撚掂

細聲D, 陣間D on9又會走出黎屌我數據撚

咁快又爆post

Chances Created per 90 since Bruno Fernandes has played as an attacking midfielder for United:

3.91 – Fernandes
3.87 – L. Alberto
3.66 – Müller
3.59 – Di María
3.43 – Messi
3.21 – De Bruyne
3.15 – Neymar
3.00 – Alexander-Arnold
2.81 – A. Gómez

1001

大陸仔每一刻都開緊新話題
同時間又不繼點起火頭同人鬧交
緊係快爆啦

你用成季去比.搵黎嘈
根本無得比.因為麥迪臣踢左年半
但起曼聯.般奴係踢攻中五大聯賽一場3.91
全歐洲最高

你個麥迪臣又起邊??

如果真是被多蒙特當水魚咁搵笨
我覺得簽David+Buendia唔會差得去邊

好明顯今次唔關我事
無意入黎嘈
係有條友長期更年期ja

著咗圍裙咁

下面果件曼聯傾緊

不了

Moutinho on Bruno: “He comes in and it's easy as he's a good player, a good personality. #mufc is a big club - I already saw in Sporting and the national team it doesn’t matter where he plays he helps.”

daddy評價bruno

Moutinho on Bruno: “He comes in and it's easy as he's a good player, a good personality. #mufc is a big club - I already saw in Sporting and the national team it doesn’t matter where he plays he helps.”
2個都係踢攻中.2個都係創造力.希望bruno踢到好似摩天奴咁出色

又用6場數據去比
痴痴呆呆走埋一枱

[行動post] 612全民黑衫18區展覽8點唱國歌

下個post叫0g0a都係一線

助功

攻

邊個負皮我

錯ac

999

Lingard做raumdeuter最好
可惜基本工弱